
Ekstraoppgaver
==============

For spesielt interesserte.

1.
Hva er forskjellen på følgende?
int f(void), *fip(), (*pfi)();

2.

int (*apfi[3])(int *x, int *y);

Hva betyr denne?

3.

int (*fpfi(int (*)(long), int))(int, ...);

Hva er dette?


Tips til litteratur:
Kapittelet ``The C in C++'' i boken ``Thinking in C++, vol. 1'' av Bruce Eckel.
Denne ligger gratis tilgjengelig på internett.




